唉. . .見客見到無埋條底褲

頭先lunch 約左個客食
順手同佢傾下份project ge 進度
過程都十分順利

食完搭地鐵走
途中, 個肚開始痛
個種痛我根本唔識講
明明仲有5個站先落車
我都頂唔順拿拿聲沖出車搵公廁

跑到我一身汗入到去
一放低......就兩個大湯碗ge 量
見又要趕番公司
咪快手起身就算
但見無廁紙.....
拍下隔離想問有無又無人應
呆坐左兩分鐘, 仲大叫問出面有無人
都係無反應
死死地氣, 唯有用新買著第二次ge ck 底褲抆左佢
我內心爭扎左好耐.....
我好想有第個解決方法
但真係諗唔到
猶豫左好耐, 我終於落住淚, 用佢抆..............
乾淨左個屁股, 輸左條底褲..........

番到公司, 對於坦蕩ge 感覺好不安
雖然我係男人, 但呢一刻體會到女人怕走光ge 感覺
個種空虛唔係一般人可以講
成個下午我因為甘不發一言
坐姿奇怪, 終於我助手問我
"你....無事ma, 比個客激親?"
"...唔係.....只係岩岩體會到你地女仔ge 心情.....算啦, 我無事"

話後我去左個廁所冷靜自己
心諗, 打工者, 邊有人好似我甘連底褲都無埋
claim 又claim唔到
仲要ｃｋ

小個便, 想調整下自己心理
"呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
無左條底褲拉鏈夾到包皮.......
呢一刻, 我哭了

ok

師兄返咩工10 點半未到同個客食完lunch?

周街都u記，次次屙屎用底褲抹都得啦

咁心痛點解唔拎銀紙抆

點會夾到包皮，通常係扯撚斷曬d撚毛

就算比拉鍊夾袋皮
亦可扯到兩三公里

關見客事？

唔見客就唔會食lunch
唔食lunch就唔會肚痛
唔肚痛就唔會搵公廁
唔搵公廁就唔會無廁紙
唔無廁紙公廁就唔會無左條CK底褲

渣ga

2020潮文頭炮
連登仔番哂黎啦

7000手足已成condom

咁有潮文feel

襯無人 去第二個廁格拎廁紙咪得
0分重作

"...唔係.....只係岩岩體會到你地女仔ge 心情.....算啦, 我無事"
講到好似啱啱俾人屌完屎眼黎

um..係咪早咗出Po

早咗食lunch

冇左條CK既心情同比人屌有咩分別

連登都幾多新會然

點解底褲冇得claim

點解唔用對襪？

洗返條底褲咪得

講埋你男朋友用碌鳩幫你桶乾淨果part先

簡單d黎講就係肚痛冇紙用

曾經有人同你有一模一樣嘅經歷.

等乾咪得囉，唔使抆喎

新會然

潮文？

無撚腦 唔著褲過第二格攞咪得囉

係呀好撚慘快啲喊

新潮文

個個好似你咁尻毛長過尻咩

Ok

LM

甘你老母
兩版都冇人屌

拉

好搞笑 哈哈

用襪咪得囉傻西瓜

Claim 工傷

條jer夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

應該直接用手

抵啦 搭狗鐵

笑左 忍唔到

因為仲心痛

唔錯

我對襪係Emporio Armani買, 唔捨得

除咗條褲著裙咪得囉

痾完屎原來要抆架？

on9

除左條褲出去洗手盤洗屎眼未得咯

點解唔用手???

搵呢個樓主幫手亦得

試過奶屎眼之後奶到屎。你咪我答

唔小心係街到大笑左出黎

屙完返公司前點解唔去買底褲
好撚假

隔離冇第二個廁格咩

所以女仔唔著底褲都唔怕,男人唔著一扯就仆街

Ok我下次pm佢

笑左 笑埋右 ... 無賴屎算係咁喇ching

咁大個人唔識係街買返條？

乜食完野就刺激到有得柯咩

突破盲腸 此 post 已完

小部分玩膠人士好鍾情潮文
仲要咁低質 拉呀